男朋友成日都好自私

我男朋友成日都逼我幫佢含，但係佢唔肯幫我含返，佢嫌我條撚好臭

你條死八公唔通你條撚好香咩

gay

老衲-真係好自私囉